［ 沙巴度假 ］有冇巴絲而家係沙巴

兩條毒撚而家係沙巴8日7夜

有冇巴絲而家都係沙巴
吹下水一齊

有無紅燈區？

有冇去行神山？

冇搵過

冇，對行山冇乜興趣
都係join day tour個d

可以去美人魚島，勁靚

5月中會去 啲day tour貴唔貴

見啲blog既range由2百幾到五百幾都有 但係睇個螢火蟲加長鼻猴only

今日去左啦

其實唔會貴，2-300馬幣
因為有太多間旅行社，間間價錢都差唔多
可以慢慢格價再報名

有冇去玩浮潛 海底漫步 幾靚

去過 係kkday/klook度book
local tour 去到好多自己冇可能去到既地方 又包車

8日咁多。5日已經覺悶
後悔唔去多2日過埋汶萊

食海鮮

大約要幾多洗費

正唔正啊？

平嘅可以二三千，睇你住咩同join 幾多個day your ,

巴打有冇咩地方推薦啊 黎緊都會去一個禮拜

伏到Pk條臭河得好少長鼻猴，嗰次去隻船仲慢到pk, 想跳河條河又有鱷魚，咁就用咗一日

但睇螢火蟲的確係幾靚

8日7夜 我上次去5日都已經冇野做 美人魚島又去佐 咩水上清真寺又去埋

去咁多日唔上神山好似好浪費
話曬都係東南亞最高峰

留名六月去

五月頭去，有冇巴打會係個度